沈門師兄弟吹水區暨拜師區（六十）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

留名\|/

\|/
新 post 上香
再黎過!

第六十個PO
明天就拿下260！
三萬億美金與我們同在！

大師兄

三萬億美金與我們同在！

我要問師父拎番我失去既野

三萬億美金選擇了我們！

三萬億美金

你要等等佢
佢仲響餐廳搵緊窿出嚟

聽日應該上落市 師父又冇指示
驚驚

尋人！
再三請優美開始出嚟講兩句

我覺得要尋返fatfat上黎開解下佢先

聽日個市應該回一回，難啲取260呀大師兄

fatfat做咩事

聽朝回幾十點助佢起頭
中午自然有指示

咁易估咩，最鐘意玩估你唔到

fatfat
我好擔心fatfat
下午上左次水就冇出現過

下午上左水放低左句類似人生已完就冇出現過

無錯！
要安慰同門先
Fat fat!賭場同師父一日響度
唔優搵唔番架！

佢all in熊仔同師傅同船？

Fatfat好似仲有鑊過我上次輸170k 返黎報平安啦fatfat

唔撚係呀!

God, help me krill one more

屌你夜期，又點撚樣

美股冇水花

跳樓

嚇鬼啫！

即係唔洗避?
買熊?

咩撚野叫避一避？
嗰啲叫止蝕呀！！！
幾廿歲人.........唉！

屌早知熊過夜

靠邊站左幾個月, 行出黎唔夠2日又要避一避, 真係冇陰功

molamola 道指垃指零水花

傻啦啱啱先開市，仲有成晚慢慢拉番上去

[member]隻熊過左夜 希望訓醒佢都仲係插緊[/member］

唉........諗住今次實食冇黐牙
點知.........麥提沙都冇粒

五行回調

唉。。。真係寧吉勿同船
成倉恒牛5輪，聽日會否有逃生門

見跌400點仲唔鳩沖咩，點知係俾人引佢出動一開口就……

師父

慳左gum耐電終於著返

今日賺唔少啦，回返啲俾佢食煙仔好唔好

咪撚係

話時話，睇番今日巡邏影片
班柒頭皮留下放下段段有
應該仲有大把响手
各位潛意識有做阿寶傾向嘅要小心！

第60個post

番本未？

7月份首周港股開局向淡，但恒指下試完25,200點關口不破之後，本周出現反彈，周二挾升近400點，指數又重返25,900點水平。一日的急升，市場評論又變得樂觀起來，好友情緒又極度高漲，市場預測後市又上望26,200點、26,800點、27,000點，甚至28,000點，總之樂觀的情緒又返來了。

作為淡友，面對此種環境，只有沉着應戰。睇淡不一定要做淡，摸高位做淡就一定要有策略、有部署。就算今次7月份先急跌後挾返上來，懂得在上破25,600至25,800點之時止蝕計數，其實又不會受很大的傷害。不過，因為做淡倉是用衍生工具，形勢處逆境，自然一定要懂得避一避。正如月初大市跌下來之時，若控制風險不力，上周跌到25,200點之時，也一樣會好傷。

7月大市波幅開始擴大，入市風險將愈來愈高，好倉與淡友都一樣，不能掉以輕心。過去一個星期的經歷，其實已能活生生地告訴大家，不要有過分進取的心態。此刻一定要審慎，若有人叫你去搏命，叫你進取，除了用「其心叵測」之外，已找不到任何更適合的形容詞。

面對着如此重大的危機，環球市場出現了不尋常的異動，仍可以大安旨意，同你講不用怕，最緊要夠搏！大家要記住，你自己不是基金經理，不要追表現，又何須搏到盡呢？身邊有經驗的前輩、成功的投資者，大部分已收工食花生，等睇戲，難道現在仍同你搏命乎？

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #恒指 #港股 #波幅擴大 #入市風險高 #搏命 #審慎

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

物以類聚

證明定力差，買完搵野扑暈自由算

你老味真係好撚利害，一句熊仔要避一避即時見效，希望美市唔會影響到就好

聽日又要坐牛

美股痴撚左線!!!
30000億資金唔講得笑!!

又升返，睇嚟又呃左班人上沈達尼

不過，因為做淡倉是用衍生工具，形勢處逆境，自然一定要懂得避一避。正如月初大市跌下來之時，若控制風險不力，上周跌到25,200點之時，也一樣會好傷。

做淡倉跌又點會傷...

P兄牛定熊

見我哋唔九理佢冇撚晒引
咪死死地氣你升番上嚟

又deep V

今晚打返個飛機減減壓先

最怕無貨爆升

人哋話美股係成熟市場, 咪又夠膽死1小時V彈 200點
咁多電腦程式盤, 都可以咁波動

我驚有貨爆跌多啲

不如師兄做嘢前down 聲先

程式盤應該仲易人踩人

黑色星期一

都未及旺師兄個 fd
話時話, 旺師兄個fd 有咩啟示?? 定係已經絕左交?

依家我真係靠邊站
最好聽日就磨
俾時間我諗

之前啲虛疑貨幣有一日跌得好誇，都係程式盤搞成咁

旺師兄個fd對上一次消息好似已經係上左油輪果次?

面對着如此重大的危機，環球市場出現了不尋常的異動，仍可以大安旨意，同你講不用怕，最緊要夠搏！大家要記住，你自己不是基金經理，不要追表現，又何須搏到盡呢？身邊有經驗的前輩、成功的投資者，大部分已收工食花生，等睇戲，難道現在仍同你搏命乎？

講得好！講得好！講得好！

應該都係睇點set

美女deep V so sexy
港女go up Very Romantic

牛

基師兄落左船未
我有啲想上船，但諗一諗師傅

好辛苦呀

追數路途好漫長

屍腐

咁多牛骨既

我今日收返嘅牛骨仲高過打靶前嘅價

P，你今日又上左船？

可以咁玩法？

係，之前好似有師兄走去買未日牛熊玩下
打靶前0.011，退返差唔多0.02

所以我個日都問低過兩仙買既話咪贏硬
雖然好似都唔係

要睇得好準 唔係既話好易屍骨無存

搏都唔搏呢啲啦

穿行使價就變零

所以我一直都話牛熊係搵笨柒，但仲係有咁多人去買，自己走去做笨柒就唔好怪人

我記得以前高登仙毫區有個巴打會咁做

我做過，但係買幾百蚊過手癮

係，太太太大風險喇

開左option 戶口要研究下點玩先

大師兄呢張相好型棍

0.011，0.02，9格，可以買20手玩下 輸都係2K，差唔多一個double喎

有機會唔係0.02架嘛
唔係次次都掂一掂就反彈
所以話要睇得好準
都係個句，小心風險

我以前都試過，但冇一陪甘勁

有品味

對上一次係減持波神買中石油
之後唔夠幾日油價跌4% 波神出好業績升番10%

哩期佢都無入貨 我都忙無點問佢

我研究下先

留名等佢入貨

花樣年華個結尾我唔太鍾意

前幾日買左牛大升完諗住琴日開始會回落，買左20萬手熊仔，點知今日仲係咁升，差百幾點就打靶，逼住走人，再入隻26100回收價，如果聽日仲升就gg
個個都話大機會升到262殺熊

Ig 已經偷偷地上260

\|/

逃生門唔知開唔開

明明師父講得咁清楚
都唔明做咩手痕去買熊

希望插一插比位入返先

上香 \|/

依套只有曼玉d衫最正
我最鍾意都係重慶森林

屌好撚黑哩十零日
316 $56開始賣 上星期五$60賣晒 星期一就爆上$75
建行牛 上星期三四五一路磨 星期一賣左 琴日就爆
qq早兩個星期比佢殺左大量牛 之後低位諗左諗入唔返 上返$279
琴日一早恆期國期回番落支持位 掂到我兩張止賺位 之後就爆升多二百點

而加重未賣嘅金沙牛就重輸緊兩格

唔通我做左燈？

黑期成260，今日一於殺上263

Yeah，早晨，
沈鳩頭，我屌你老母，yeah

再加埋星期一壞升降機 一個人係入面受困三十分鐘
又收唔到電話落唔到盤

今日一開穿260

fatfat 止左未？

真唔真呀，有兩手熊仔可唔可以俾我走左先

師父你重爭我15k
我要你喺正股還 唔係牛熊

買聯想啦咁要 師父愛股遲早爆升

黑期260
仲有冇阿寶呀，今朝有位好走啦

原來已經第六十個post

沈鳩頭醒未，夠鐘開市

今日就企穩260等鳩頭午間開多注淡之後一路夾上263！

唔好住ok? 未上車

我估係掂一掂260就軟

無咩下話
我地仲要靠佢wor

今日上破262！

大師兄，咁耐冇大開殺戒，殺上263，送多100點俾師父啦

好！留手恐有辱師門
嗰一百點就交由你表演！
唔好令大家失望！

反手嘅阿寶係咪唔留手?

天意難為！
事到如今仲未走嘅
請唔好怪我地

仲有人做緊阿寶？
五行鳩up ，之前先有統計得四成幾命中不過一中就豪瀨

收到大師兄，劈佢老母

獸性

劈死啲熊仔，一個不留

如果我係老散聽師父講星期五部署左淡倉，真係唔知點算好

有50000股係度，可唔可以俾我迴一迴避先

我都係200k 股係到 俾我走左先

咁要再四請優美開始出嚟講兩句！

沈振盈：波幅加劇 忌搏到盡 (00:06)

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，7月份首周港股開局向淡，但恒指下試完25,200點關口不破之後，本周出現反彈，周二挾升近400點，指數又重返25,900點水平。一日的急升，市場評論又變得樂觀起來，好友情緒又極度高漲，市場預測後市又上望26,200點、26,800點、27,000點甚至28,000點，總之樂觀的情緒又返來了。

作為淡友，面對此種環境，只有沉着應戰。睇淡不一定要做淡，摸高位做淡就一定要有策略、有部署。就算今次7月份先急跌後挾番上來，懂得在上破25,600至25,800點之時止蝕計數，其實又不會受很大的傷害。不過，因為做淡倉是用衍生工具，形勢處逆境，自然一定要懂得避一避。正如月初大市跌下來之時，若控制風險不力，上周跌到25,200點之時，也一樣會好傷。

7月大市波幅開始擴大，入市風險將愈來愈高，好倉與淡友都一樣，不能掉以輕心。過去一個星期的經歷，其實已能活生生地告訴大家，不要有過分進取的心態。此刻一定要審慎，若有人叫你去搏命，叫你進取，除了用「其心叵測」之外，已找不到任何更適合的形容詞。

面對着如此重大的危機，環球市場出現了不尋常的異動，仍可以大安旨意，同你講不用怕，最緊要夠搏！大家要記住，你自己不是基金經理，不要追表現，又何須搏到盡呢？身邊有經驗的前輩、成功的投資者，大部分已收工食花生，等睇戲，難道現在仍同你搏命乎？

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

好近喎

雖然大家同門，但拳腳冇眼，只能講聲sor

收到！總之

五行睇黎又中

QQ又夠鐘表演

入小小搏佢今日爆到上262

// 身邊有經驗的前輩、成功的投資者，大部分已收工食花生，等睇戲，難道現在仍同你搏命乎？ //

師父所講嘅有經驗的前輩、成功的投資者，唔會係指佢老味冚家剷下話

屌佢老味上星期五鳩叫「大注加淡倉」個條撚屌係邊個嚟嘅? 而家講風險喎

睇下開市點先

吉利真係俾人炒到傻左

有位入啦屌

2017年7月7日
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒指已呈現圓頂形態，波幅區間下跌一級。以現時走勢，再加上外圍情況不理想，他預料港股於七月有大機會出現大調整，並終結過去連升6個月的勢頭。他亦相信恒指最終會失守25200點，並進一步下試100天線，約24600點水平。詳情速看短片！

3萬億美金麻煩你地等一等

即係上星期五7月7

跟

個底

七連陽

今朝出咗去，有邊個探子查到師父去咗邊個電視台炒散講股?

沈鳩頭
你次次都講錯
樓又買唔起
撈左三十年
一事無成
你究竟慚唔慚愧？
你老味真係好撚可憐

估唔到幾日嘅紅酒都咁好味

DL25199

60304有14格
61056得9格？

中

每次睇到佢講睇淡不等如造淡就覺得好笑
屌你老母跌400果日牙刷刷咁
而家就

無野 岩岩見佢0.100
依家又彈番番去

到底勁假啲價係因咩彈出黎 發黎發去

Qq傻撚左呀

早晨呀沈振盈老母
我又要打搞你

你個仔話23000呀
食藥未呀

師父一瀨嘢呢就含糊其詞，上星期幾撚形棍呀，大注加淡倉呀，滅鳩沈門呀，睇吓今日hea啲讀者就真係樂趣嚟嘅

破26200就係今日，殺呀

260，殺上263

三幻二

差9點

師兄 今日上船應該揀咩牛?

靠邊站！

60304 65525

好緊張
260就破，就快有聽到師父個咀比人掌嗰下啪一聲

中間比時間師父再開淡倉，然後殺上26300

沈鳩頭
你話個市跌到去23000點

而家去左邊呀？
廢閪

扭曲!

比返1—2日師父高位加注再殺

等多半年都唔知到未

期指蓄住蓄住,等9:30開波就爆撚到上去26200先

恭喜樓王
地鐵升下升下已經成一蚊了。
我無買都登你開心

高位call 屌師父老味

引沈鳩頭加淡倉
就直上三幻二

可唔可以谷多陣先 未上船

聯想升

叫左阿媽買佢無買

開波！
沈家軍無所懼！不會有辱師門！

師父仲係睇淡?

記住量力而為呀##

佢係咁估頂，26000唔做26100都做淡倉，唔通鳩縮比人笑咩，咪求其一千幾百買隻量子熊，回幾十一百又執咗幾支煙頭，鳩叫跌浪已成

一分鐘

無動物入嚟睇師兄弟笑鳩師父都係一種享受

師父啲淡倉點算

👍

北水淹沒左

gogogo

淡細已成

真係痴左線

啲261熊

冇位上車

唔敢上車

261檔不死熊會唔會收皮呢

破！

939上極都有

個市係咪升到傻左呀

上全年浪頂吧

60321 0.040走到，好彩

大師兄請準備聖物圖

鳩頭啲淡倉呀!!!!

你個名

過左26100

快入快出
汁左7格
走人

26200 gogogo

61056@0.011@100k in
0.1 @ 100k out
食餐好就捐埋佢

沈鳩頭
我要你畀全中環證券界恥笑！！

師兄係本周之升星！

屌拎返琴日反手果d先算

獸性！

【實戰理論】大行報告連發 可能係趕時間（沈振盈）（JUL 12）

2017-7-12 9:00:40

昨日港股大挾，恆指再度逼上25900關口，但美股卻出現頗大的波動。特朗普大仔小特朗普，公開披露電郵紀錄顯示，俄羅斯支持特朗普競選總統。事件影響到美股一度跌逾百點，但其後跌幅收窄，道指結果微升0.55點。而美匯指數亦因而走弱，金價反彈至1219美元水平。

近期外資大行接連出報告推介股票，特別是大摩，摩笛追魂，點石成金。只要報告一出，相關股份定必即時有反應，一棍「大陽燭」上升。而散戶及炒家亦養成慣性，齊齊衝入去炒。高追的結果如何？其實贏輸也只是一半半而已，最關鍵在於誰快手、誰手慢。當市場氣氛及情緒到位之時，這就是一套有效的操作模式，只要做到點石成金的效果，一出報告，將股價裂口開上，自然就大把人去跟風高追。跟風者認為股價會繼續升，所以追入；亦因為大家一窩蜂追入，股價自然被他們搶高，這就是「自我實現」上升的結果。

大行報告（特別是大摩）的發表頻密程度，確實是近年少見，而相關股份的股價，即時抽升的速度及幅度，也是頗高。這代表什麼，應該是很趕急！明就明，不明就不明。

師父低位真係幫大家頂住所有淡倉
好堅

總之一句都尾！

會唔會拎啲床下底牛嚟認叻？

留名睇今日師父食好倉

仲諗住今日回一回上車

今日個市執幾格走就算...太恐怖

咁買十次有五六次都翻幾倍 其實仲好搏

我汁左轉
等師父午間指示

一定係响25199入嘅

好撚想聖物圖又多個大交叉

同意，賺少啲好過好過高位入貨

唔會，噚日講咗26000以上唔加淡倉正契弟，佢自己講25800叫人避，26000以上做淡，除非師父認做契弟啦

Sorry!回幾廿點已經好仁慈

I'm ready

契弟沈鳩頭

12點預測：靠邊站，減鎊，要追就2628

國指生性

2015年26000點叫人長線吸納
2017年25000點叫人睇會跌到落去23000點

沈鳩頭正廢閪

重有可能挾多好多口

好想入熊火中取栗

唔好再鬧師父
一陣佢唔出貼士我地就 pk

小注61532支持大師

師父祝福匯豐

想下好啦

今日殺上263，我請飲asahi

大師琴日數錢唸住數夠啦

點知依家仲要數

取栗不成燒春袋

重倉

唔好呀師兄...我隻熊著哂火 仲坐撚緊

緊急約見！

留名

仆街我都好重

依家空倉，走哂啲牛了

圖王你留力到最後一百
依d濕鳩二打六等我哋來對付！

琴日血的教訓仲未夠咩

上一分鐘26000
下一分鐘26100
好彩走得切

我都岩岩放左過夜牛

回灑既! 咩事?

回緊咁款喎

65525苦主

師父個春袋澎漲返？

5仔轉燈，師父一句追匯控睇好，由強勢變弱勢

隔離船，65145

爺西垃撚圾

大陸升少左!

師父用神秘力量祝福匯豐

終於跌落

回回回回回回回

大媽救命呀

260

HSBC 轉燈

師傅一定啱嫁

噚日師父祝福5，有貨嘅小心瀨嘢

大媽大戰三萬億美元神秘力量

後巷有垃圾未倒,做晒啲野先出黎吹水唔該

琴日牛食200點，今朝再追，又食100點，數錢數到手軟

師父昨天淡倉但祝福匯豐
而家藥力開始生效了

啱啦，回多少比師父加淡倉，等佢入局先郁佢

呂布量子爸

又想表演指數及個股逆行

而家回左係咪可以再追

好！抖抖氣先！過多一兩日再殺過！

10點姐，剛剛先開始

5號仔轉左燈

岩岩開市果浸又真係升得太急,抖抖先都岩

師父功力好似又有進步

個下太誇張

入左65525

不問價追

淡友夾左3日，應輸未

師兄咁進取

師父認輸姐係股joy

師父頭先回嗰吓唔知有冇加淡倉呢?

師父話：我就食左糊喇

芝麻糊

有排佢未認輸，一般佢瀨7000點後先會轉好友，23000嗰時幫佢計咗數㗎啦

後抽完？

搵位5@68可以考慮，當然要師父解除祝福，順便踩2腳就係入貨時候

師父 得一百點 唔夠喎

被佢祝福完，即卡重傷，走都走唔切

等師父加淡倉，入埋迷你熊先郁佢

師父幾時出指示

留恒牛等回本
你老味鳩祝福

午間教路？

午間教路,，我估計佢會叫人做淡

引淡時間

對唔住 大師兄 我以後唔敢喇

師父個春袋
皮薄餡靚

你都終於出現

唔係冇餡咩

先同師父講清楚有幾多個老婆，佢先知道要俾幾多你先夠

好似001轉勢

師父咁撚細心

師傅可唔可以俾個女朋友我先

講一講5仔成個市都靜埋

就送層樓！

睇過師父表演恆指升QQ跌，今日表演恆指升5仔跌，神秘力量

等5仔發力

但搞到成個場唔郁

完全無力回
想換馬都無位入

未夠
5 仔輸番晒

發覺自己做淡一定輸 發誓以後企師父對家 永遠都gogogo

又汁多4格

一樣

好有層次！回馬槍隊出場！

咁睇小師父，佢出手好大方，26300起步

我碌light saber 要飲熊血呀

要師父氣都無得回
夾到上天花板

學生哥入黎留名學野

5號仔咪撚玩野

快撚d同我轉燈爆上

師父星期五屌柒既建行

路過定係想拜師呀？

今年做得最遺憾係隻1083，係4.23入咗20萬股，執咗約10皮走咗貨，後嚟入咗15000股又執少少，擺到今日已經唔使再買其他，本年度利潤30-40%達標，嘥咗

有咁既事
神蹟

10皮

同我爆上 要熊軍骨都無

師父Keep 住睇淡樓市，你仲想點

過門都係客，拎部手提用吓

師父仲差我錢呀

破晒頂都搵唔到
你又令我好難堪

地圖炮踩賭股，係局，見頂

唔對路喎

對唔住 大師兄

我冇跟開賭股，唔知乜料

師父差我15個 今個月找埋佢ok?

15個

師父都差我好多個 呢個星期找埋條數

岩岩入左 200既CALL

睇好佢唔會跌穿上升軌.

大師兄走左未+

慢慢追啦

未，今年使費未搵夠，而家得24%利潤，仲欠最少6萬，先夠30%，師父靠晒你啦

P 弟

未到三萬二我只有加！絕不走！

天忌英才！

大師話大行出報告嘅頻密程度，近年少見，仲話....
明就明，唔明就黎明。

【實戰理論】
大行報告連發 可能係趕時間（沈振盈）（JUL 12）

我上個月6號入左小小60233@0.066
上個禮拜7號入多次@0.032
依幾日突然爆升
想知幾時可以賣會升到咩位？

咁都有得J....

師父有招萬物皆可J

人生第一次炒牛熊

出報告都可以聯想去派貨，師父閉門造車真係唔講笑

3日升得咁急真係唔洗回?

睇一睇現報4.85

補充：52周低係4.57

覺得賺夠就賣, 永遠唔會知咩位係頂, 本門心法止賺錢落左袋先係最緊要

大師咁撚串 係咪戈繼續升

「大注加淡倉」呢個星期柒咗之後，好明顯師父又殽底，開始講埋晒啲廢話hea鳩觀眾，大家有心理準備呢輪都係咁

連佢自己都唔知自己想點.jpg

屌鳩沈鳩頭，祝福5仔，一下蒸發左50k

大師兄要唔要做張圖，2017年7月7日 大注加淡倉 呢日叫柒柒柒日

升到咁唔淆底真係唔怕出街俾人斬咩

對沈門嚟講係lucky seven

而家諗真係天意，3條7嗰日師父加淡倉

上星期二大師兄：又引師父做淡

今個星期一師父：又中伏

近牛熊嚴守止賺，係咁多

快D開車

5號仔真係

中伏只係托詞安慰信佢嘅阿寶，順便輕輕帶過推卸責任，佢26000樓上唔加淡倉就係契弟嚟嘅

wa 你個名陰毒到..

師父祝福...

呢啲叫做神秘力量

準備！

話說我已經托人搵緊佢搬咗去邊區

上星期五晚師父話無俾人加租

我係業主就加佢租啦 成日話食胡 姐係搵到錢啦

挖佢出黎

隻腦魔同啲字一齊打斜www

wwwwwwwwwww

Shit打左草添 對唔住

多謝咁多位師兄教路
發覺玩牛熊都幾曬時間 日日驚驚青青咁望幾個鐘咩都做唔到 好彩有賺姐

放飯前企穩261，今日收市企穩263

要唔要入門？大師兄！

好！開始！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

但佢之後唔係講加租果陣好躁咩

基師兄跳左船未，今日啲油好似好左啲

午間教路睇吓師父有冇吹雞叫阿寶們加淡倉先，嗱，師父我知你mon緊post，26000樓上再做淡倉你話㗎，比晒位你咪扮睇唔到呀

仲有半隻腳

咪走啦，陪師父坐吓傾吓心事唔好咩?

琴日已經好多反手奇兵陪師傅

我係佢就即時加多注大淡倉,好肯定咁講句已經到左頂位,一定升唔穿262!

屌，國指又食撚左春藥，沈鳩頭你玩鳩我呀

大師午間教路：繼續開淡倉
07月07日(五) 12:31

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒指彈完1日半日又再向下，雖然大市跌幅不大，但明顯存有壓力，加上美股開始亂以及歐洲債息見高位，都令資金流變得不尋常。

大師認為，可繼續開淡倉，若大市跌穿25,200點可再加貨，睇實大市會否下試24,700點。

七月七黎架wo

鞭佢老母屍

咪係，我就奇怪點會咁早，條友一瀨嘢例牌拖時間出文㗎嘛

呢單嘢好多講股佬行家掩住半邊咀笑緊啦，一就瀨鳩沈慶洪條肥佬，反正都姓沈

當相信三萬億美金與師兄弟們同在

屌！仲氹得我鬼咁開心

等沈鳩頭午間

等緊指引，唔知啲去定留，大師快啲出午間。

師傅祝福5仔嘅消息係邊到出，我要去參透下先

噚日有探子睇電視(?)聽到大師祝福，我估阿婆有貨phone in問師父買定走啩? 朝早奇妙電視如果師父喺度就由佢同阿婆玩你問我插答

咁我睇下幾時去IFC先

拿！拿！拿！一陣.......

睇埋要條撚樣中午講咩

Gel定頭準備睇屎忽鬼

2007年爆上31XXX，個月線先走9支陽燭，跟住一支陰燭，再8支陽燭見頂，之後熊一，所以7、8支陽燭月線一啲唔奇

Good 好心腸

唔好呀，咁快爆上之後好快收皮

新手入黎拜師

我睇呢次慢牛，國指啱啱郁，好多股冇郁過

唔使問，肯定，不過冇話比師父知

猩猩

屌呀我直頭尋晚平左張期

沈鳩頭

琴日3.9入咗熊，雖然而家坐緊十幾格
但我相信師父會王者歸來

全部都係大股，700->5->??
呢兩日升好多嘅939其實都未上返派息前個位

點解要為粒糖輸間廠

白花油

同師傅同船前記得入返手239，對沖返買白花油嘅錢

我已經all in

你睇唔睇撚到琴日幾多人抱住「升咁多，師傅應該熄燈啦」既態度上撚左沈達尼呀！矇撚！

冇普升過，牛市行18個月啦起碼，牛三普遍垃圾股猛升幾倍就一星期內行晒牛市，可以問師父，當年佢推介超智能控股就係入熊，大師兄最清楚呢鑊嘢

真係唔好睇少師父
佢真係可以幫我哋接晒最後火棒

941都升嗰陣就

愛之心責之切咋！
我琴日都上錯船呀！

我隻388牛仲蝕緊錢，啲成交量都未升上去

總之炒股嘅嘢經過一次牛市一次熊市仲企得喺度炒緊嘅就係入咗門，眼見唔少炒到心灰意冷唔再玩股，過咗呢段日子就有自己嗰套、「盤感」同風險管理㗎啦

仲有一樣牛市尾聲指標，就係成交額大平常接近一倍，以港女嚟講1500億+/-10%到，毫股大部份失晒縱變晒一蚊以上，大市一縮量就幾日行完牛市，嗰時師父會叫大家追貨

療傷中，唔好嘈佢等好翻之後投入戰鬥

之後就會明白到.......
股市兩個字：一買一賣
做到見升是升，見跌是跌

原來師父會考1A 1B 1C 3D
都幾勁

啲咁嘅成績都叫勁

你問下猩猩先

尋晚又話熊證避一避
屌你沈廢鳩

我估地理，師父對方向有獨到見解

經濟似啲喎
A Econ
B Grog
C Math

出午間未呀沈廢鳩

肯定係phy, 相對論學者

就開市啦，快啲出啦

大膽.jpg

再唔出我就叫三萬億美金夾爆哂佢d淡倉

都話咗條友一瀨嘢就dum波鐘，7月7號12:35出咗文，佢等開市睇定先寫

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股企上26,000點，似乎有繼續挾淡倉的情況，建議有淡倉要避一避，又認為目前中國人壽(02628)值博。

2628上到25蚊就沽爆佢

2628 put!

屌佢老味殽底又靠邊站，冇指示

又避一避？
你啲fan屎點算

我要睇淡呀

其實有，有邊次狹淡倉唔係升爆廠

//淡倉要避一避//

淡倉輸撚哂變成淡倉要避一避。
你老母，沈鳩頭，你個鳩頭真係裝哂屎

又祝福2628玩嘢咩

說好了的25800避一避，26000再開淡倉呢? 正契弟嚟嘅

師兄唔係重貨呀?

蝕左錢既fans點算
低買高賣淡倉係咪新技術黎

如果用止蝕換避一避呢個字我驚佢俾人屌到鳩皮都冇得剩呀!

又話跌到落去23000點
你而家26000點仲叫人買野。
三個字：正契弟

啲258 260 261熊全部打哂靶啦避你老味咩

261未死晒嘅

條鳩頭從來叫人開淡都唔會叫人止蝕或者搵位走左佢,就咁避一避當冇左個倉呀鳩頭

仲有262/263/264

避一避 = 止蝕 = 斬倉 係咪咁?

捉到屎忽鬼喇！

有名你叫：
一事無成拉拉柴沈鳩頭

錯,避一避=無做過任何交易

入咗少少牛，俾師父講一講，我諗都要長擺

扑暈自己度過時運低

雖然我日日叫師父你去死 但你真係死左我應該會好傷心
師父你睇唔撚睇到？

我差少少就到價架啦

出面個小學雞未畢業自言自語好撚恐怖

紅字為玄機！
佢仍然係覺得升咗幾千點都係挾倉

師父堅淡之心，可昭日月

入門耐d都應該知又係升嘅時候

可能大師嘅阿寶，青山院友好多都係師父fans club出身嘅

大師兄解讀果然有理

扶乩靈童

又搞鳩2628，唔通師父都唔鍾意我

跌四百=係跌浪
升四百=挾倉

寥寥數字已經表露無遺

有人問佢野,佢問番人轉頭果野先恐撚怖

會唔會信左師父，買超智能，蝕鳩哂，所以癡撚左線呀？

你一入個POST,一路拉落去會越黎越恐怖,個氣氛好似睇緊人地本日記咁屌

沈門是財經台的避風瑭

26000已破
泫雅呢？
無人屌佢塊西嘅？

邊個post?

講股我只嚟呢個post,其他嘅唔睇嘅

夾倉呢個term完全顯示師父嘅淡底

唔洗急，咪陪班柒頭扭下屎忽花先囉

啦啦聲上26100企穩啦

你條辣殺唔係日日嗌股joy沖咩

佢難分真與假

升到有啲驚 唔敢入

快手穿262 0.01再玩過

我諗佢係想問正股
你個倉有咩呀

其實啲撚屌都唔識玩
比着我就隊番落去260樓下引多啲淡

你地殺還殺
要留263比圖王！

冇問題嘅，只係現價對比派息唔吸引，資金咪唔入住，等公佈業績，商場停車場租金穩步上升，一時價格波動唔使理，留錢下跌補貨，派息抵銷到下跌嘅幅度OK,香港暫時睇唔到經濟衰退，呢啲長計又係賭銀紙貶值

有冇五行睇返聽日會點走

反覆

是日新上市，要抽架

A股支爆

支爆

屌你2628灰埋

今日入早左
坐9格

好彩遠牛 61056

爺西死左佢la

黑社會又恐嚇收陀地啫！正乞兒！
俾佢幾舊水去叫雞

岩岩見對路 冇入

3格

大波幅

相當唔錯

6格

4格

個樣成日變，認佢唔到

對唔住 我鳩up 抽係搞事
今日第一日上市既牛證
所以無得對比尋日收市升跌同時都無52週高低
所以白晒

但佢隔離升幾多跌幾多個到都無野睇啵

午間大屍講咩？

有冇大屍最新看法?

回完氣！陀地已交！再上！

猩猩醫生真風流

醫生 咩價位

依家咩戰況，冇追post，岩岩落機，係首爾

量子爸去屌泫雅

唔係，之前應承左同女友去陪佢買野

醫生唔怕瀨嘢，唔使去亞士厘道排隊爭好遠

想追番牛，今朝食哂，點睇

我都想

3點9成日4點先出

最怕撞到熟人 嗰度大家知乜料

啱啱睇返大師午間教路 佢個樣好似sad sad 地

爺西收市即刻有料到

一定係仲未過到262唔開心！
入直路大家努力！不要侮辱師門！

輸緊6 格，斬唔斬好

牛定熊

會唔會係我哋冇口德

大師走左淡倉

好似無力啦⋯

幾時講快

唔撚係掛.jpg

咁緊要
收市前不問價走

好似真係冇力

大撚鑊

平哂大期等3.9

排住走

幾時走

師傅live緊

量子爸，醬油呢？

3:23 啦
好緊張

師傅：7月睇上 波幅

屌呀？

屌, 乜都鳩UP得, 聖旨唔好亂傳啦

又追住沈門嚟燈?

又師徒互助

沈鳩頭，我屌你老母

邊度LIVE緊?

佢策略王live講 似睇好

頭先策略王 收左線喇 陳x龍係咁chok佢點睇

沈鳩頭
我屌你老母個臭西呀

因為他是一個獨立思考的契弟

最怕師父又冇喇喇走上我地條船

師父真係又想逼我哋滅門
快啲疏散
落船避一避先

直情上熊軍啦！咩落船！

睇嚟我要積啲口德，以後要斯文有禮，唔好比師父有壞感覺

有咩熊好買?

小心佢走淡倉燈我哋一嘢又開淡，有機會係等你哋上船

唔係大注，小注好啦

69756 上船

頭先望吓條上影線好長吓，但冇留意開唔知成交量，冇得比較，睇圖向下機會大

師兄呢隻換股比率20000啵，慢船黎

60321

仲有二百點

咁近.

師父傷心係因為破哂頂，你地都反手，唔能夠花天酒地！

諗住遠少少

仆街，大市個量少咗，屌佢老味啲錢唔係聽到師父睇升走鳩晒呀? 聽日小心啲我睇

大家冷靜，一日師父未比數字，都唔好輕舉茫動！

師父可能嬲嬲地尻up 兩下，要等佢再比料，唔好亂反手。

有實際數字再諗，聖物為大！

3.9
256-261
尾市或聽朝補番淡倉
挾淡倉為主，個市叻唔得去邊

有賺既落船先，要搞清楚點睇。九成係悔氣說話姐

師傅：256-261 會加淡倉 企硬261樓上就走淡 持痛大酒店

無問題，信心返哂黎

262準備

即刻入番牛?

為免有人放流料。宜家大師既聖喻，要經三個師兄弟report 先可以認證。

平手落船
廢事師父轉身

訓身牛啦仲諗

等等先，睇下其他師兄弟既部署。

我哋要扯上全日最高位收！

牛過夜

跟隊

大屍邊有轉軑姐
繼續牛過

過夜近牛熊勿重注

人黎!
準備 check 船
唔好比大師上船

Check 緊啲

扔個煙頭霧彈落海！

日日3點9 delay

聽日比少少甜頭佢，等佢加2日淡倉，下星期一一舉殲滅

各位記得團結
只要守住唔比師父上船就得

太多新師弟

沈鳩頭我先唔撚怕你呀
我屌你老母

check 船!

掛住做野無買野添，師兄們聽朝加油啦

夜期

佢真係咁講架 你地可以聽返策略王3點幾左右

佢真係會呃鳩人上佢架賊船㗎

叻到32000

會唔會係我今朝話佢係契弟唔加淡倉落唔到台嘅關係?大師兄又潤佢屎忽鬼

講事實都唔得

全部係挾倉呀！柒頭皮！
個淡倉成個宇宙咁撚大呀！
挾極都挾唔撚完架！哈哈哈！
挾到宇宙大爆炸呀！

對沖package過左夜

維持聖物信念,恆期繼續過夜!

計埋收市呢轉 今日入左4次牛
頭3轉走灑

嘩，臨尾勁價啲錢嚟返，同噚日差唔多，冇事

即係點? 唔明?

太衝動啦，唔好反手

最多悶局，上落窄幅，斷估咪一百幾十點，跌少少仲好，師父加淡倉下星期殺到佢底褲冇埋

明天

朝早逃生門會開一陣，我擺咗架救生艇喺側邊，吼啲阿寶唔覺就閃

弟子太多
已經分唔撚到邊個打邊個
人多到一人一句都爆Post

樓上有人中左反間計

會唔會有人潛左入嚟沈氏神秘動力海軍戰鬥群？

屌3.9去撚左邊呀,鳩頭你出撚埋先好去執煙頭啦屌

聽日比大師執番少少交租

師父可能靜雞雞上船了

食Q!!!!!

哇 夜期。molamola

會唔會早得濟

咁樣好咩 4點半咋喎

有冇咁早鳩叫? 假得滯 0分，遲2個再嚟過

師父有無上船我唔知 我只求有逃生門

等埋我先好開艇走

嗰撚屌應該多謝我哋幫佢谷人氣，幾多嘢撈呀依家

睇錯左
我錯

同 winmoney 講師父好有策略
叫佢幫師父獨立出個 apps

之前仲搞到個server頂唔住咁多view

周一(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，土重金埋，市況向淡。

周二(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆回落，跌勢顯著。

周三(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，略作反彈。

周四(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上落。

周五(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，再現跌勢。

今日唔中

師父上船時不小心順道把門關上了

4點9都未出 3點9

真係搵到食喎 ，有得諗

屌你老母 都唔知信邊個好 放流料正仆街

淩晨3點9

其實都中左一半 上唔返今朝高位

洗唔洗出篇 template email 比大家一齊 send 去

冇咁嘅事，師父屋企同手錶係美國時間

搵傳心師讀心啦

Good idea

大師係咪個仔今日放榜搞到唔出三點九呀

就黎又爆 post

靠邊站番幾日，搏佢會回先出擊入熊

師父永遠講遲半年 原來係真

夜期
molamola

入草叢搵大師兄

1001